facebook, Instagram 落廣告一問

小弟係係網上賣活海鮮，刺身等
試過Facebook , Instagram 落過廣告
但效果不太理想
有無大神可以指點下，thx

無佢咁有錢我吾呃人，小本生意

吾你老母咩 唔怪無人幫襯啦

車番幾百斤海鮮比我試下味先
食完再睇下點幫你